贏左區議會都靜到咁，如果輸左會點？

我諗黑警捉d手足遊街示眾都冇人出聲

6月抗爭到依家唔係以贏區選為目標呀，係五大訴求呀，可唔可以推行動post呀

休息夠喇慶祝夠喇

星期日見

全港各界不分藍黃反林鄭大遊行

推